（自衛術）一人一個比人捉住時逃脫嘅方法

為咗防止俾人非法禁錮，應該可以點樣還擊

其中一個方法，一俾人拉住，一個反手批踭落塊面到應該即刻縮

或者出撩陰腿，再猴子偷桃

大家仲有咩高見

有咩招數就同自己身邊啲人講啦
咁樣自己口爆有撚用咩
人哋咪又準備好晒點樣應付你🤒

人哋塊面有個罩罩着
你車落去隻手斷都得啦